\begin{question}[section=1,subtitle={Mechatronik},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Definition Mechatronik
\end{question}
\begin{solution}
	Mechatronik ist eine synergetische Kombination von:
\begin{compactenum}
    \item mechanischer Genauigkeit
    \item elektrischer Regelbarkeit (Kontrollierbarkeit)
    \item systembezogenem Denken
\end{compactenum}
Zum designen von Produkten und Prozessen.
\end{solution}
